用用下電腦成日自動重新開機，之後不停自己loop

用用下電腦成日自動重新開機，之後不停自己loop，不停重新開機。想問吓係咩問題部電腦買咗三年到

成個插住電腦既火牛蚊走佢 之後再插反就得

搞到玩玩下LOL 逼住要走場對唔住

返屋企試吓先感謝 巴打

老翻 OS？

OS唔係免費咩